留意到Costanza已經唔係最低賤既利迷

第一名係Can子

樓豬都唔好得去邊

我屌你老母呀can子咁耐都唔過嚟探我

係,呢隻真係狗黎

我唔會主動搵人 只會人搵我

女都一樣

你隻矛牙狗 番去妹狗糧啦

收到風你冇女

u too

挽到冇引了

屌，唔好單單打打啦！

dllm , 挽夠味牙

diunghodandandadala

ching ho ball

can仔幾時帶賓仔射箭

屌你老母呀

on9

全部利都一樣係岸鳩

賤種賓

牙賓 和好ok?

唔覺
利迷無分高低
一樣低賤

利阿一家親牙

ok 反cos

返 can 啦賓

ok